數碼暴龍機約戰區

數碼暴龍post約戰約十年都約唔到, 希望呢個post 可以俾連登仔試下同人約炮聯機嘅感覺

TG: @MrSonicC

…